\begin{frame}{Актуальність}
  \begin{figure}
  	\includegraphics[scale=\jupyterimagescale]{image/actual.png}
  	\caption*{Оборот валюти на біржі NYSE у доларах США}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Постановка задачі}
  \begin{itemize}
    \item Програмна реалізація пошуку та аналіз новин за заданою назвою компанії;
    \item Розробка моделі прогнозування, що базується на статистичних даних та результатах аналізу новин;
    \item Програмна реалізація такої моделі прогнозування та порівняння її зі звичайними моделями, що базуються лише на статистичних даних.
  \end{itemize}
\end{frame}
